求資助 有無人幫我呀../快錢/借份入息比我

我真係唔知點算...最後幾百都比人呃埋..
錢又借唔到 原來用信用卡禁多3000蚊會由c變左評分
我想會十萬/更加多...
用黎生活手術用.
有無咩野好介紹黎?唔做sp呀..
有無人可以資助下我生活..
黑錢假結婚鑽石唔做 九成都呃人既

...

下次唔信人話出左黎先借比我 無曬的士錢...

原來我打錯字 我想借*

冇錢仲坐的士

咁人地話幫我比 果邊條路無車上到去
點知比人呃...錢都無埋

正一死蠢
你咁樣唔呃你呃邊個

我依加咩錢都無哂喇..搵人幫又無

冇眼睇

咪做假膠啦

你咁樣邊個會幫你

樓主一路以來既求救借錢post
證明左一樣野
就係 可憐人必有可恨之處

唔做part time 咪做全職full time 囉！留地址等大家幫幫你

幾時還 利息幾多

你冇工返架？
睇來都係男扮女既毒撚

問父母，親友，銀行借啦

邊個網友咁富貴會三唔識七借錢比你？

我借 講比幾多息 幾時還
唔還你就破產啦

做唔做ptgf?？

樓主係咪係高登話比仔呃

你起佢底先啦
做過夜總會架

禁錯…

佢俾人呃左5-6 次
次次冇錢就黎lihkg開post問人借

長期都無錢 又唔係比唔到證明

樓主真係唔好用單純呢兩個字做會員名

直接用戇鳩閪 好過啦

連登咁多老闆 借份入息比我借錢唔難呀應該
對你唔會小左一蚊..我就係借唔到先問你地借份入息姐
我借兩萬還三萬 借十萬又係還十二三萬.
我解決哂我所有問題慢慢企起身好過啦

On9好難聽 文雅啲啦 白痴仔都唔錯

地產佬歡迎你
依行缺人到仆街
有意留tg

地產佬 我無牌 之前我跟世紀既.

( Show Blocked User - 單純妹 )

你覺得呢到既人可以點幫你 除左借入息之外

虛假文件犯法架

已報警

好驚呀

請埋我味唔犯法囉

幾錢q?
覺得樓主應該幾正

自貼比一舊你

問題係 你連朋友親戚都借唔到

你估呢度有冇人 拍吓個心口講個信字

就借10個比你？ 唔好玩啦絲打

佢係R入息證明自己借

部iPhone 好番未

好奇一問 點樣借入息比你？

膠左冇睇內容

冇借過錢唔明 點用人地個入息證明自己借？

佢還唔到 入息證明唔會上身？

r有公司既巴打出俾佢
出張野換1q其實都抵

可憐人必有可恨之處. that's deep

終於有人明我打咩
咁你地覺得我呃你錢嘛
我唔係唔想自己借呀

又係你呀？無得救

當你而家零債，你一個月總收入係幾多，總開支係幾多？

乜撚回報都無

你柒成咁
借完錢你唔係覺得仲有本事還到呀?

算吧啦廢人

開晒post有晒證據，唔通扮：呀我唔小跌左糧單係街比條痴線妹汁到....

你幫佢做假入息，借完，我當佢還到，咁咪冇事。

佢一還唔到，銀行知道埋，你兩個都要死

考慮下PTGF
有需要連登仔排隊幫襯你

0債又唔洗做手術既話 開支13000

點會? 去安信 扮番過呢份工 三個月但我最後無番 唔再又要公司還咩? 咁啲人唔洗身份證啦 唔洗擔保人啦? 懶哂落公司就ok啦

同埋我唔係用人地果份 係想要自己份入息
我用你份入息點借錢 你番工又唔係我番工

一個月有咩事要洗13000
btw受唔受巴打玩

所以我咪話，你假文件，唔爆煲，準時還，最後清得晒，最後債主賺左錢，你已經係佢老細，咁假唔假都冇關係，實冇事

根本唔關擔保人事，我已經冇assume有人會肯擔保你

你還唔掂，越積越多要爆廠，check到你銀行戶口根本冇出過呢筆糧，咁咪穿煲用假文件。

你要假入息證明，只係得份糧單

但你實則帳戶根本冇果筆錢入帳，而係第二份工，第二個數字既入帳，你點解釋

做ptgf囉

又係你

現金支票囉

交租斬8000

都

咁人地錢公司盤數都有數薄
點解釋寫左張20000既票但又冇兌到？
大公司一定就唔會同你癲
你叫個三唔識七既老闆仔，為你冒咁大既風險？
人地公司仲可能大把前途，邊個同你癲

比著我係老闆，我寧願私下借十幾餅比你，
都唔會同你癲到玩假文件

你問人乞十幾餅仲大機過求一個老闆冒法律責任包庇你

同其他女夾分租間房好過啦
咁受唔受巴打玩姐

咁易乞咩

咁快死 雖然都就

唔會再同人夾 同性都咁話 相見好同住難

你而家仲撚難

邊個做得老闆會聽你個on9搞呢壇野

癲到一個程度真係乜都9up得出

真係衰到銀行得零蚊， 雞都要做咖啦
仲扮咩清高呀！ 收皮啦！

唔鐘意未上一頁囉 我解釋咁多做咩

屌你答唔撚到就當睇唔到呀廢人?

申請破產

不如你講下自己有咩價值先啦
香港咁多女 有錢既人出去包件正正常常既女玩唔好?

留名等睇樓主仆街
成撚個智障咁 態度又撚差
馬死仲唔撚柒識落地行
無錢雞都要去做啦on99

唔好係到刷存在感啦
比你屌到我咁又點?
我做咩要理你先?
人地明自己明就得啦
你呢啲刷存在感既理你都曬鳩氣
我還唔還到我既事啦
如果我還唔到 信用卡都唔會批卡比我啦
每月乞番黎都乞到啦 唔計生活費 因為借錢生活緊
2000蚊一個月還錢 m記咁垃圾都300蚊日
一星期時間架喎?

想幫襯樓主援助下佢
但唔知佢係咩病淆淆地

都係唔明點解可以13000開支 窮到咁都仲洗咁多
借到冇得借最多咪破產 同你而家都差唔多啦

老老實實 又唔識你 你又懶清高 點會有人彩你
仲要講到幫你好似係應份咁 咁好難博到人同情喎

你要人幫你都講下你有咩俾到人 雖然你講到你唔會做援交 不過你好似都冇得揀 除非其實你好樣衰姐

睇完你啲post
好戲劇
Btw

講到咁撚慘 又唔貼相上黎
愛面子重比還錢緊要
重撚仆街過大陸的咩輕鬆籌

高汁

屋企想分租出黎，睇你有無興趣
另外我咁岩請緊份文職temp （唔包請，不過可以俾你 interview）

有興趣單聲

邊有人想冒犯法坐監既風險去幫一個陌生人
仲要乜資料都無 樣都未見過
講自己好慘 又無証明
好無誠意咯

你可以做card debt consolidation
有興趣就私底下幫你

你個名

幫垃圾mk妹

不了

又係你呀
仲做緊夜總會呀

出張假糧單比你真係on99啦
寧願借幾皮野比你好過

你又唔想賣身 好難搵快錢

借完錢養好身子先番工再還錢
你無人無物借完之後著草點追

睇番之前啲文啦 相都有埋啦

講就易 有人借先得架

呢個又係一個好問題啦 我有錄音 身份證 都追唔番呃我果條仔錢 西九危坐男

重點係借糧單更難
咁多人屌都睇唔明

絲打記唔記得我，上一個po應承過幫你，其實我依家係外國都出左啲事，得反500左右hkd，你留tg比我，我好快會有工返搵到錢，你果到可以拖幾耐？

其實問人借 仲易過問人借糧單

你還到係因為有on9借比你
公平交易你都做唔到
咩回報都無
仲要同你一齊犯法
你覺得你唔擺個閪出黎賣會有人借比你咩

屌你呀 你憑乜覺得唔做sp可以有筆錢

認真 唔做雞都起馬要留裸照啦 唔係點追

tg:aussiejj
你搵我啦，我盡量幫你。

洗唔洗啊，d女比你溝哂啦

認真你便輸了

最需要幫手係呢位巴打

係巴我都會幫。其實錢財身外物姐，呃我仲好啦，至少又少一個可憐人呀。

你幫埋我啦咁唔爭在

樓豬唔係做夜總會咩

又係你
天真無下限

哇 咩態度

同思狗井學下野啦

之前咪教你申請政府資助，拎到錢未，如果唔識幫你填埋

有幾千蚊架，盡咗自己力先問人幫啦

正經覆同幫樓主就永遠無視
此 post已完

肯自貼既話借10000俾你

張開雙腿咪有錢收囉 駛乜乞

唔想理你地 孜唔見你地做鴨

又*

而家我無錢咩
做雞啦臭雞 串柒柒

戇鳩 又比人呃
嘜都唔付出想個天跌錢落黎
野又唔去做

公司我有 錢我有 但係睇完個post淨係見到你係度串 都唔知點解要幫你
你係有心求人就留個tg比人

上黎求人借錢，人地問你嘢答唔到就串柒柒叫人上一頁，人又蠢爭人周身債，父母都唔撚肯幫自己
做雞又唔肯，工又冇返，就算借俾你都唔撚會還架啦
你不如死撚左佢好過啦，垃圾mk妹搵食死遠d去感情台啦

1.毅進星 100

totally agger

係到乞錢d態度仲串過馬撚
問你多兩句又唔撚得 有錢有公司一定要幫你既 三唔識七借比個唔知還唔還到既人問多句點還錢都唔得
真係屈機
不如你叫全香港人一人比一蚊你仲好啦 反正你既諗法係人地有就一定要幫你 我諗無邊個無一蚊掛

我之前啲文有tg 對住啲人食花生 九唔搭八睇人仆街最開心既 人地都對我唔客氣 我又做咩要對人客氣呢?呢個社會就係咁現實 人性. 心諗你仆街關我咩事? 你慘你既事啦.
唔係串唔串既問題 私傾態度好好多 留左咁耐言啲人最叻就破產 番工 咩咩柒柒 但背後原因同件事又點呢?我講得掂一個人我無可能滿足所有花生友 .

睇落佢似爛妹/mk妹

CSSA

啱呀 你都咁撚唔客氣 我地洗撚同你客氣 留名睇仆街 yo

我係你就死撚左去，借入息有撚用?
到人地一查你張身份證就陽哂啦，除非有人仲蠢撚過你做你擔保人啦

我救你啦

俾我奶腳1粒鐘300
係咪好好賺呢

又黎

你死左佢先啦 咩年代仲擔保人? 安信aeon邦民都係一個人借既啦 你仲借緊啲三線四線呀?

你咁ge 樣 做雞都會窮
無錢又養咁多只狗
真係唔好上當呀連登仔

你咁既樣做一世毒撚算啦 唔好係到拎存在感啦好唔好!?

唔怪得咁撚廢，連理解都有問題，唔怪得比人呃

link 呢

幫我得唔得俾細佬跟你搵食

做ptgf啦

你咁窮就咪學人住咁貴租啦!
租間劏房你住, 3800 ok?

幫左你
你點還先？
要借幾多先？
俾個數睇下

邊可能有人咁on9比人呃咁多次
樓主都係想用人既惻隱之心做假膠引人注意姐

樓主想呃人錢多啲

幾錢Q? 連登仔有冇discount?

20萬 1Q
做定唔做

睇過ig mk妹樣 借比佢都無用 用曬下個月又開過post